[月經] 一人一句有聲對白

個call機我咖喎

乜咁頻能呀

昨日，我菲律賓工人經過街市

大奶奶呢

等我變身先

大夫~

FC鬥

阿強叫雞喎

阿群都做埋雞啊

我要買gtr

我唔係針對

周星馳加頭D post

我買咗件好性感嘅泳衣呀

你條女雞黎嫁！

龍二哥！

你個野壞左啊

一年前 校長條八婆踢咗我出校

夜喇龍二哥

我話 三萬蚊 過夜 你條女係雞嚟㗎

唔係咁開心下話？

你個名😂

涼風有信 秋月無邊

少林功夫醒

掃地唔係觀眾啊！

如果係都要係呢份愛加上一個期限
我希望係一萬年

你夠膽喺呀麗面前剝左個面具比佢睇睇你
佢唔嗌救命我切呀
靠自己？食屎啦你

條女冇左lu

你以為_人老母唔駛付出代價呀？

邊個知呀？

唔洗驚，何媽起大廳

咁就閪喇 唔信你咪柒問啦

Hi 乜咁啱呀

我有俾你屌架

我而家起泰國嘅布吉

不停甘對住你笑

咁三家姐呢

家咩姐啫？！我姓甘架！

非戲劇：
我真係恭喜你
唉費事嘈

俊？邊撚度俊吖,睇過

R痕姐

你企係度做咩呀

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

我係護士仔

我不知道……冚家～剷！

三萬蚊過夜啊

假架啲奶！

我阿媽姓黃
我表哥michael

跟住你寸我吖嘛！

屌你老豆 縮埋一舊

屌你老母，邊個踢我？

攞去洗啦 臭雞！